女朋友發生咩事？

女朋友以前唔會check我電話
自上星期經常借我電話玩 睇我電話

咁耐以黎 有咩女仔搵我我都會同女朋友報告
女朋友都信任我
就算知我手機密碼都唔會話去check我手機
但係呢個星期佢變到好奇怪

經常睇我電話
問好奇怪既問題 例如 你會唔會有一日出去偷食
又係咁講 我知你始終有日會唔要我之類

佢就不嬲都鍾意睇愛情片既
以前睇都係睇死港女鍾意睇既韓國戲
但我留意到佢呢個星期睇親都係講伴侶偷食
聽親既歌都係講比伴侶背叛

我女朋友發生咩事
有無巴打女朋友試過咁樣 到底佢諗緊乜

佢話我會搵到個更加好更加靚既女仔就唔要佢

通常問得呢類問題 「 例如 你會唔會有一日出去偷食
又係咁講 我知你始終有日會唔要我之類」
應該就係佢偷食咗先會問 至少應該精神出咗軌

因為佢搵到個(佢覺得)比你更加好嘅男仔

會唔會喺佢個人比較自卑 同埋生活圈子細
女人喺諗好多嘢 一睇依啲就會聯想好多同自己有關嘅嘢
可以安撫下佢 其實唔睇就唔會諗咁多依類嘢
不過阻止唔到就俾多啲信心佢啦

自己偷食緊，想捉到你有偷食就順理成章分手

話唔定佢真係緊張你 驚冇咗你呢

轉左新工工作環境多女仔
工作上難以避免有好多野要同女仔溝通
唔知係咪因為咁佢無安全感
有女仔搵我都會同佢講 仲可以做啲咩令佢有安全感

點樣可以比安全感佢

用FB/IG哂下命囉
多D陪佢
都係呢D俾佢知道你著緊佢咪得

可能佢身邊近排有朋友係咁 所以就自己代入左

十成喺啦 咁又好難佢咁諗 你俾佢接你收工之類
多啲主動關心下佢 俾下小驚喜 做番平時嘅你 或者認真同佢講唔喺佢諗到咁 嚟緊諗下聖誕節可以俾下驚喜佢 等佢覺得你唔會好似佢諗到咁

屌左就算啦

未屌就快d屌左佢就分手

樓主唔好再活係ff世界啦 無益架
請善用起底功能

樓主平時用開左手玩電話
無啦啦變咗用右手